有冇人成個假期都hea到仆街？

用左zoom咁耐 由於佢唔計attendence 所以走左9成既堂每晚都好夜 每日都好晏起身 好似生活上已經唔需要番學一樣 asm搵代做 只係考過一兩份open book既midterm 其他都係上網抄最近開始煩惱考試 就黎殺到埋黎 冇得搵代做 要自己考 好苦惱 hea慣左唔想溫書但又唔想爛grade 完全提唔起精神冇動力去溫書有冇人好似我咁 麻煩大家比d動力我去溫書

邊到有得搵代做

點俾動力你

搵人代做asm
樓主真有錢錢

間代做算平但好垃圾 成日要自己執呢樣執果樣 廢事開名比人話我賣廣告

唔知呀 今日又訓到中午 開始頹廢的一日

果間算平 我自己有補開習 都應付到既

又係時候唸下今日煮咩美食好

我一定hea過你
眼見身邊唔同學校既人 勁多asm 忙到仆街
我就日日勁輕鬆

已經分唔清係我本人廢 定間u都咁hea

你唔洗做功課咩？我真係勁hea 係唔係真係可以hea過我呀